傳媒：英財相建議一次過派500英鎊但不延長臨時援助，英國將會出現赤字4千億英鎊

英國財相辛偉誠建議向領取失業援助的人士，一次過派發500英鎊，但不延長臨時性措施，調高現行援助金額。

泰晤士報報道，去年新型肺炎疫情爆發初期，英國政府推行臨時措施，將援助金額每周提高20英鎊，這項措施的實施期限今年三月屆滿。報道指出，現時有6百萬英國人領取這項援助，政府就這項增加一年內支出60億英鎊。

預計辛偉誠公布新一年財政預算的時候，英國將會出現赤字4千億英鎊。

同美國一齊大重啟

支國又係時候份耶穌出場

屌你班撚樣真係on 撚9
派錢政策都可以抹黑做陰謀論

乜柒都搵陰謀論做包裝

宜家pr帶個風向係誇飾膠化deep state

又pr

Cctoy 真係鳩到不得了

全世界又鬥印錢

揸現金好快變廢紙

咁揸乜好？